Jürri Uusen ütles kohtu ees Karl Annukale ,, saa olid just nii suur kui üks würsti poeg, et siina ennast minuga koku ei anna." Karl Annuk ei olnud selle üttlemisega mitte rahul ning nõudis et kohus Uusenid selle eest trahwib. Jürri Uusen oli selle wahel äraläinud ja ei wõinud kohus täna mingisugust otsust teha.
 Otsus  tulewa korraks Jürri Uusen ette tellida.
                      Kohtumees        J. Stamm.
                      Kohtumees        M. Piiri.
                      abi Kohtumees J. Tagoma.
                      Kirjutaja C Palm. (allkiri)
